女仔主動其實係咪真係加好多分

我覺得係 當然唔係主動到腿張開嗰啲我會一巴就cum落去係會主動搵你傾下計啊嗰啲 唔會下下dead air又唔諗下點延續
其他巴打點睇

有無巴打/絲打遇過好主動嘅人？
尤其是絲打，對於正正常常嗰種主動有咩睇法

靚咪加分 樣衰嘅唔該自己消失啦

mean😕

好難，唔知個男既點諗，一陣friend zone就gg

好難講 未試過畀女仔主動追過 想知係咩感覺

係
女朋友同我表白

唔好樣衰同肥囉

Your face your fate

hi絲打成日都咁留意我
小妹表示怕醜😳

主動親都豬閪
但會插晒旗
同人講到你同佢一齊左
之後就可以繼續做毒撚了

唔係下話 咁起碼有人對你主動啊

主導權幾乎係你手 你做嘅每一個決定幾乎可以唔需要考慮佢會唔會同你unfrd即係你追女嗰陣想做嘅嘢要諗過度過 係佢身上唔需要 因為你知咁樣佢會開心
想搵佢就搵 唔想就唔搵

頂 係喎
你令我勾起咗一啲唔好嘅回憶之前都試過畀人追過

主動係加好多分，但都要d時間去喜歡上佢
可能係多幾次多人活動

如果一黎就2人活動，好快就會為對方下定論
好快就覺得未夠鍾意，就錯過了

主動真係加好多分，一d缺點都會當睇唔到

另一種自由 另一種空虛

係

其實真係好搞笑，咪話我唔點醒睇到呢個post既全部女人

係男人既世界係無fd zone呢樣野
係男人既世界係無fd zone呢樣野
係男人既世界係無fd zone呢樣野

如果佢話佢fd zone左你，即係代表你唔夠靚
只可以做朋友咁解

如果你靠衣著打扮之類既技巧令到自己睇落夠吸引
唔洗半秒你就已經脫離左呢個唔存在既fd zone
fd zone呢樣野只係存在係女人既思維入面，男人既世界係無呢樣野架

主動嘅靚女真係好吸引
利申 識親全部都係癲癲喪喪嘅豬閪

大佬 呢啲post真係玩死人 去ocamp有個princejoyce level嘅每隔一兩個星期就whatsapp我問我做緊咩

基本上係啱9成 絲打勁
點解唔10成 純粹係因為唔想將啲嘢講得太死 可能真係有呢啲男人都未定 但係唔好意思 我諗呢類人我諗你到死都未必遇到一個 所以講啱10成其實都唔過份

咁sorry囉 加返個正常樣呢三個字先

通常正常女仔睇完呢啲都係冇勇氣 kam友就唔知哪來的勇氣 佢係怪到dm人問人可唔可以like佢ig d相 好彩佢放棄咗我去搞我fd

咁又真

依個真 被人追過幾次入面得4個係正常樣 其他一係就豬西一係就性格好撚有問題